有無人未拍過拖

成世都未拍過 啲fd成日十幾個圍爐傾戀愛經驗我就坐埋一邊

25 歲 無初戀無叫雞

女人何物？

有冇人一齊加入狗公大聯盟

唔拍好撚過拍 依加個社會太多賤人

有兔唇就夠了

點先可以有女

生翻個

19歲可以慢慢等 有的是時間

狗公大聯盟既我 已識左幾個絲打

對人地都係好事嚟

做濕鳩樹洞就有

如果你係女 行行下街有個柒頭搭訕都會驚啦

點解你講到你好似食到咁

唔好諗咁多 溫書先啦 19號考financial

巴打加油
利申 16號考HR

試下降低自己要求

Ok

拍個8次拖
叫雞叫個50次以上
18歲